美國大選預驚世預言

美國總統大選，牽動億萬人的心，美國時間11月3號，一則8月份做出的預測在網絡熱傳。

經阿波羅網 ()記者調查，這個預測確實是在2020年8月28號，由大陸網友做出的，預測內容令人很震驚。

預測中這樣寫到：「我用轉盤得出的結論： 拜登得財團（49國）扶持，靠不光彩的手段，使川普選票流失，排名落後。戌月末拜登宣佈當選，亥月初被川普發起異議推翻選舉結果，拜登下台（有可能入獄）。」

推

唔好諗咁多啦 你當左膠流？

粵劇特朗普預言今日開始轉運

留名

天 佑 侵 侵

Jed

除非侵侵有supreme court法官同軍方支持
否則好難推翻結果
而家最驚呢兩個都倒戈

戌月末同亥月初姐係幾時

唔好俾希望我

農曆9月尾 同10月初，今日係農曆9月23

謝謝

仲有呢個，如果真係一句句咁實現真係有排j

留名睇派彩

我都記得佢講過

59

Really ?!

8月應該仲係冇乜人知獵人筆記本

留名等睇戲